點解東華物理治療未有牌 就入左sssdp

用納稅人金錢資助一個未有牌既課程?

問過ChinU MAE未

好多都係架 之前有個珠海學院嘅乜鬼嘢都係
真係要睇路

咁咪姐係遲啲會比牌佢囉

有fd 聲稱東華請左佢 保佢全職讀物理治療 仲有糧出
有冇巴打知道是咪咁荀？

東華啲醫院都係HA管

係讀物理冶療 就讀埋大啦
點會讀無牌sssdp

因為未有第一屆畢業

應該係等第一屆出黎之後 迫人批個牌俾佢

問過豬閪學院未

急不及待想玩玩了